四川男墮橋遭竹枝插入臀

【星島日報報道】（星島日報報道）四川遂寧市一名男子近日過路天橋上安裝廣告牌時，不慎摔下直墮花槽，被下方一根竹直插臀部受傷。消防接報到場後先將竹子鋸斷，之後再將他送院救治。現場視頻所見，竹子插入男子臀部頗深，男子狀甚痛苦，連趴在單架上都不行。

相

屎忽撞棍

本身條link冇相

五毛#99568Me係鬼仔大頭相